（即時）西隧口往葵涌方向有路障

看圖不解釋

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :